【屏山北戰線】大家要幫幫手！

1.兩個票站點票過程，包括梳實廢票同重點時場所被過百鄉黑包圍，引到個過程人身安全，包括我們和選舉主任，隨時無命。所以核票過程倉猝，可能導致不準確，也影響了我們和選舉主任的判斷力。其中有一位拎住啤酒著紅衫兇選舉主任，在橫洲村公所點票中心，因為村公所只能坐20個位，佢冇位坐要企出面而發爛渣，聯同幾位齊兇個選舉主任："點解我唔入得，呢度係村!我主場啊!個場都係我地借俾你哋咋!"。又不時有人叫囂"1號贏左即刻落閘上鎖，打柒班柒頭!"，求片感謝。總之顯示出佢哋人多勢眾，我哋被兇受驚。

2. 沙江圍票站，我方其中一張選票好明顯係剔咗我，但有好淺嘅原子筆痕，被選舉主任視作廢票，正如第1.所言，大家被過百鄉黑包圍，影響我們和選舉主任判斷力。

3. 根據所謂的"選舉意向"來判斷1張票是否有效。所以不管你剔出界，剔2個剔，只要好清楚睇到您嘅投票偏向，咁都計數。在橫洲票站，我有6張呢種票視為有效，而2號候選人就有9張。其中2號候選人有問題票，個剔係介乎60%喺佢個格仔入面40%介乎我個格仔入面，但依然被視作2號候選人嘅得票。呢張票理應視作廢票。

可唔可以幫下手推呢個POST

唔好意思借個位

[元朗屏山北][搞大佢]區選仲未完仲可以再爭取!